突發 ig有個唔識既人sd msg過黎 點覆好？

毒撚唔識點應好

琴晚莉莉真係鬧得我好岩，我真係一個唔值得原諒既仆街

奷奷

佢知錯咩啦咩？
講黎聽下佢知自己錯咩
定係佢仲係唔知自己錯喺邊？

屌佢

做乜鳩

屌

巴絲打可以搵佢分析下身體狀況

補多張圖 睇黎女主角同佢原本想搵既人不歡而散咁

樓主好多人搵

小姐慢慢

你即刻覆: 我都係喎
應該冇咁柒

屌你笑撚咗

仲諗住慢慢玩

好柒

人地想做和事佬姐 有錯咩

笑到仆街

康寶萊 著名傳銷
不如襯呢個機會推到佢仆街啦

呢間野健身公司黎？

屌你

Herbalife
扮曬野咋下？
轉頭同你講話 咁有緣 推介d嘢比你

介紹咩比佢

健康食品

傳銷撚不得好死

代餐，有朋友有飲

但同佢講完之後都無下文 似係真心

曲線sell嘢

唔爭氣笑左

岩岩禁ig一睇 佢del哂啲msg

5000榜咁樣total寫出黎

笑左

笑到痴線

7到

😋👌🏻

講多啲

無人告呢間野既

人地都柒左，算啦

you suckyy suckyy
me cocky cocky

屌,又係康寶萊

係咪gary負皮我

康實萊

笑死

wts問佢喇 反正有電話
樓上啲表情

樓主柒到仆街

康寶萊仆街死啦
都有十年八年前老母身體出咗問題 醫生叫佢減肥
跟住佢有個唔係好熟嘅friend話呢隻康寶萊好有效
佢食康寶萊啲嘢減到好多 仲無埋三高個啲
跟手話佢識人攞平好多 結果當時老母就比咗幾萬蚊買個set
有milkshake代餐同n種supplement之類嘅嘢
之後一個月都要大幾千咁食佢啲嘢
好在幾個月後老母發現根本無效 醫生都話唔建議佢亂食呢啲supplement 就停咗
後尾find out原來佢個friend就係做康寶萊傳銷嘅
個價比佢提高咗好多黎呃我老母

唔好咁啦

今次無死錯人

啲emoji

話說 我食佢地啲shake食到腸胃炎
朋友有食都一樣 唔係腸胃炎 就感冒

康寶萊...傳銷狗

聽講康寶來d shake減肥係幾有用
但間野就係仆街傳銷